今晚六合彩金多寶大家買左幾錢?

我100

9個字半注，$420

10c6*10

中3個字，收返四舊

3個字係肆拾

9個字半注，$420<—9個字入面中4個字，中20條$40, 但半注所以收$400, 仲蝕$20